想學鼓，搵學店？定巴絲？

人過30，想追下已前嘅夢
柏斯，有無巴絲試過？定其他好？

Drummers ark

fb:占咪心playamusic

no la

筆直 咩類型又唔講
點比建議你

窮撚係咪應該自學

出咗4個

巴打 我自己係做全職教鼓 都有教巴打 有興趣可以留tg傾下詳情

睇黎巴打好窮下